件衫想點？

手洗左件衫兩次，第一次以為污漬，再洗都冇甩 應該係甩色 ，求救

用下腦